Ive夜間兼讀hd 面試

大家好
有冇人收到ive 夜間兼讀hd面試？

男朋友報左工程學科，
想請問面試係中/英？Group定Individual？
難唔難入？

有冇師兄師姐可以分享下 感激

出左email?我都一早報左，但仲未收到通知

我上年in 我地個班有人考試入去 有人in入去 如果要考試內容大約係英文 數學同相關學科題目 全英 努力

先幾日出左Email

真係有筆試？ 咁大獲，男朋友英文好唔掂...英數係dse lv？

Bf 係先幾年fd畢業，呢兩年做緊相關嘅嘢，所以諗住繼續進修入返u(我讀緊u)，但佢英文真係好差....係咪機會好微

係既話都放心啲

乜呢度真係冇人讀咩

全英，interview 都係，驚就咪撚去

學歷吾夠就有考試 大約英文就中三程度 數就大約中五不過選擇題 全英卷 要睇得明題目對英文差係有難度 吾知你報邊間 不過記住一次吾得都好 再叫你去補考一定要去 好多時收吾夠人都係最尾個次鬆手啲 我自己都英文白痴 會考都冇考過 做幾年野入反去讀hd 英文拎d都生存到 所以其實你bf肯讀就冇問題

Civil hd

All in computer engineering la

報bse hd收到信去interview

Same
不過我志在參與 我唔係讀工程既料

差成點先,如果真係好差就算比你碌到入去讀都無意思

讀緊u 同個fd仔一齊 真愛

好差好差， 補考碌入去，字都唔識多個
努力捱過左2 個sem 肥一科
呢家sem3 又來exam 了

上年沙田bse係考試

唔知今年面試定考試

文字上既佢都可以估估下，聽同講就真係唔得..

佢英文真係好一般 聽同講係完全唔得
佢讀到既我都會盡力幫佢既..同埋佢係真有心讀

好勵志！！但你係dse入定fd入？
佢dse英文好似冇3..

佢下星期in呢科
其實有相關工作經驗會唔會有優勢
我覺得自己仲緊張過佢
self intro 中英文都係我幫手寫

好想佢入到